有無手足已經all in咗阿根廷？🤟🏻🇦🇷🇦🇷

發達了

派錢波

不能同意更多

借左財仔all in阿根廷3:0
同阿根廷共存亡

係 買左2:0

約左經紀聽日睇樓

咁你仆街
小花又傳得又射得又有feel起碼456
買主其他啦

克羅地亞羸就好笑

我都未笑克羅地亞

你講完我即刻買

同球王美斯差成條街

中呀！ 掉轉主客既話

收錢未

巴打唔好死
你燈中入3球
以為都靠你喇

發達

不過係馬會